# Project Basis data

penjual 
pembeli
pemerintah/kita

	penjual => orang yang menerima pembayaran dari cent-pay
	pembeli => orang yang mendaftar dan menggunakan akunnya untuk belanja
	pihak yang mengawasi transaksi pembayaran

# feature
	
	login/register
	reset Password
	confirm email
	top-up
	featur bayar
	cek saldo
	transfer
	chat <--coming soon/ on progres-->
	video <--coming soon/ on progres-->
	investasi
	pin
	friend
	pinjaman

# flow program

	pada saat penjual ataupun pembeli melakukan pendaftaran pada website cent-pay
	penjual dan pembeli mendapatkan form yang berbeda
	setelah melakukan registrasi maka akan di arahkan ke halaman profile
	saat di halaman profile akan di mintai verify terhadap email yang di tautkan
	kemudian mereka bisa melengkapi keperluan penjual ataupun pembeli
	setelah kebutuhan terpenuhi mereka sudah mulai bisa menggunakan cent-pay sebagai
	media penerima atau pembayaran 

	untuk tahap pembayaran para penguna cent-pay bisa melakukan scan barcode atau dengan
	menunjukan kode pembayaran untuk membayar kebutuhan
# untuk scan barcode optional
	
	saat melakukan pembayaran akan di mintai konfirmasi transaksi pembayaran untuk 		memvalidasi pembayaran kemudian pembeli akan menerima pesan bahwa pembayaran berhasi 		dilakukan
	
	untuk penjual yang menerima pembayaran melalui cent-pay akan di mintai kode transaksi
	penjualan untuk vaidasi dan setelah itu akan menerima pemberitahuan bahwa pembayaran
	telah di terima dan bisa di cek di saldo cent-pay atau rekening
